求手機4G月費plan推介

小弟本身用開SUN Mobile$135一個月，數據無限用。但係佢依家唔俾我續期，話我數據用得太多。

想問下各巴絲，有乜嘢筍4G數據無限plan推介？月費大約$150到。

中國移動 ，睇你buy唔buy， 唔buy 就csl.,200幾

但點解可以甘狗既，sun mobile，用得多唔比續，多係用到幾多佢先算呢？？

freeHK

支那移動，不了

200幾咁貴，有冇平d嘅？

誠哥？個plan幾錢。

你想平冇辦法，200幾又唔肯，3hk想睇你用唔到既樣

3HK SMT csl
只要唔揀支移就ok啦

走啦屌你老国

推！

同求 差唔多價錢有冇邊個台做到真無限上網又唔限速？
平時用開3hk 話就話有咩數據王 一過咗某個數據用量後 上網就勁慢 月費$24X

你一個月用幾多GB
會搞到佢唔俾你續

小弟今個月用咗24.5GB。

嘩屌，咁貴！

你依家個plan原價幾多？

甘你老母

$135

$138*

3hk 門市 4g 無限$138

仆街 我一個月用成四十幾GB

好少啫 以前70gb都試過 睇波揀高清
個個月2x gb? 用自由鳥囉

上年個個月都六十幾gb
但我都唔知點用到

如果你唔知點解都咁高用量就check check佢好喎
一陣用返啲細plan你好難生存

咁你唔續約繼續按原價每月138無限4G咪仲好？
無月一身輕，仲可以隨時轉會😁😁

都話續唔到！價有冇看po文？

唔續約好似係唔會cut你線㗎
唔續約只係會按原價咁收費（即：無咗一啲送嘅服務）
如果原價$138無限4Gplan，約滿後唔續約咪繼續138囉

點解會唔比續

Sor冇野

搵親戚朋友出名幫你申請

誠哥好似係$138

24.5GB就叫多？我自從轉用數記2MB任用pan，日日狂睇片，最多果個月52GB，最少都31GB... DLS，睇黎合約完結後數記都唔同我續了！

CSL每月用超過1000GB路過

有fd用緊CMHK每月用超過800GB路過+有另一個fd用緊SMARTONE每月用超過850GB路過

你係咪直接入sim落router share當家居寬頻用？我只係一部手機用，仲係得2Mbps速度..

係，仲要24x7咁BT files

每月用超過100GB既人係咪當部電話好似電腦咁用,我最多都係6GB,返屋企開wifi

支國人block

我個個月都2-3TB
插家用 router，都冇問題。

點插法？塞舊sim card落router?

市面上有4G router賣，外型同一般家居寬頻router差不多，放張sim卡入去，就可以上網兼share data，其實原理同以前去旅行用WIFI蛋一樣..

如果打電話點算？

好多4G router有個家居有線電話插座，駁住可以打出打入，另外有少部份router自己廠方出個專用app，智能手機安裝後，可以經WIFI接連到router打出打入。

卡巴仁

有無興趣join 1010家庭plan? 留tg?

夾幾錢一個月？

大把 router 支援 4G LTE

200幾都貴 真係無咩大志

最正係自由鳥對學生再黎講

夠人計返90蚊一個月 簽36個月

如果夠人$90有興趣
一次比半年？

留tg?

仲有冇位 有興趣

on9

1. 洗撚咁貴
2. 想平可以3HK
3. 想要質素就smartone
4. 做狗就用支那移動

自由鳥啦 唔洗簽約 又唔貴

3hk 4.5G 都唔使200啦
聽2f 條友講都戇鳩鳩

求sale tg ，舊plan 7月到期
想要真全速上網 月費$2xx都可接受

鎖你5Mbps 要三思！

好似比3萬能卡黑萬要貴

我都有興趣 仲有冇位？

c0123456

家庭plan 欠一人 有興趣留tg!
36個月合約 每月hkd85-90
600m 全速無上限

成套邊
Set up 係點？
有咩咁多 bt?

虛心求教學

成套setup 係點？

無限plan話你數據用得太多都幾on9，怕人用得多就set有限啦
懶慷慨

幾錢

仲有無位

之前簽3 街sales plan 168 4.5G 真無限
依家出5G 個plan 應該再平D